[新手上路]巴西龜個下巴有d漲下漲下咁

如圖，個下巴有d漲下漲下咁，frequency都幾快，1-2秒一個cycle，想問下你地有冇試過咁，佢so far食野，曬燈都正常。
仲有想問下龜缸D水可能因為D龜糧變左淺綠色，會唔會對健康有影響？
暫時只係用緊濾棉，有冇咩濾材岩龜用？

龜頭很大

人地透氣咋

Yeah

ok,
我見隔離果隻個幅求冇咁大，有D擔心。
ching有冇用開灑芯

冇乜用 其實換水最實際
我依加放棄咗過濾器 勤力啲換水算

其實龜缸都係白綿/生化炭為主

屌 抖氣都唔俾

龜冇橫隔膜，用下巴黎呼吸
水污糟係冇問題的 我試過成個月冇換水
如果唔想水咁污糟 拎出黎餵
水龜在水中食野 會有食物碎路入水
柯埋屎先放入大缸

無問題都講得出....叫你吸成個月廢氣你會點？
正常最少一星期換一次水

有可能肺炎
佢有冇成日打喊露？